來尋求啲知識 上堂瞓下先舒適

ABCDE班點樣揀

A for ass
D for dick